721應唔應該先遊行，後集會？

正評：支持，集氣發揮最大力量，分散警力

負評：反對，留力金鐘集會升級

投正評既可以講埋想喺邊區遊行

推左先

大家一齊投個票，
如果係要遊行既就要盡快搞，
如果係淨集會既就要全力文宣叫大家集中力量。

所以一定要快啲有共識先。

push

叫民陣發起遊行，依家應該有300萬人上街遊行，可以係國際登報，又可以比勇武行動升級

行返傳統路線？

係，具有象徵性意義

係九龍區搞分散警力

做返油尖旺？定去下其他區？

遊行→deadline→

而家啲所謂deadline太亂，根本連傳媒都唔係好報

上次民陣搞集會，沙田高鐵無609同616咁多人，應該係搞地點事同埋民陣無吹雞，而701係因為啲人怕衝突

個人認為721應該朝早集中和理非，夜晚集會完再決定。遊行人數對運動好重要，突顯政府管治無能同漠視訴求，比勇武更加合理升級行動

其實好難再有返200萬出黎係事實

應該

遊行去紅磡塞紅隨

去邊度行？

咁咪變左遊行先係主菜？

下午遊行可以吸到多d人出嚟，造返個勢先
集會加上夜晚，出嚟人數會大減

行邊度好

直接開波啦
一陣和理非行完就散

和理非要喺現場感受過
食過彈 先會明白勇武架

我無野講

咁又未必 呢輪咁多事

而家都幾難真.和平解散嘅

民陣角色對轉化和理非做勇武好關鍵
你見好多泛民議員已經勇武升級晒
民陣要令群眾都有勇武嘅覺悟

民陣應該繼續以集會做包裝
令更多和理非參與到勇武行動
遊行有明顯嘅終點 集會無
更易令和理非「唔小心」參加咗勇武行動

係難，609都無諗過有100萬，616又認為大眾覺得遊行無用，上星期遊完唔再出，會少人左，但出左200萬人

所以搞左試左先，我地依兩個月黎不斷宣傳，又搞光復行動吸引中立派，沙田警方插眼斷人手，應該大機會有200萬，甚至更多

701有部分係直接去左金鐘

行短d

次次行完都累喇

遊行先聚到人架嘛 唔明點解會集會 仲要係夜晩

但係行邊好？

直接開波0701已經試過，變相少左人出黎

集會 -> 和理非會出 -> 直接開波 -> 和理非現場感受過政權暴力 -> 變勇武

遊行 -> 和理非行完散返屋企睇直播 -> 繼續和理非

怕唔怕路線有啲長
講真行呢條路都幾攰

和理非去遊行，勇武終點準備定

行邊都好啦 警總 政總嗰啲

又警總政總？結果會唔會同6月一樣

因為71朝早擺明衝
而家民陣係搞集會 包裝成類似愛丁堡
和理非會受

上次626咪又係集會完啲和理非解散返屋企

行完就集會，變相和理會留係一個地點，唔會咁快散

其實我覺得調返轉反而好似多d人留
朝早勇武 之後遊行 好似71咁
d人見你set好哂野咁 又留係到睇係咩事咁
有d企企下又幫手傳下野 其實多人cover d

和理非見到夜晩既集會 仲要講明係行動升級 你覺得會唔會有遊行咁多人？

我都諗緊會唔會第二區搞遊行可以分散警力

因為626根本無預後續
今次721叫晒人戴基本裝備

今次邊有「講明」會升級？
愛丁堡都係夜晚 都好多人

如果吹得咁恒要裝備，怕唔怕和理非又反而唔敢出？

第二區比勇武好似更好，金鐘有象徵意義

對，0701已經係咁

象徵意義有咩用？用黎聚人打卡，定真係用黎攻先？攻既話即係做多一次71？會有咩唔同結果？

就係諗緊去邊都係打，邊度打或者點打法最有利

Set左先，連登煲大到其實各大傳媒都會報

我無睇錯好似淨係下面一行細字講戴裝
我覺得係平衡過 應該和理非勇武都會出

當然唔會好似遊行咁多人
但遊行完唔後續果班人 其實點都唔會勇武

其實二百萬個message已經好清楚
頭一兩次遊行就國際make noise
再嚟 個人覺得個好處會邊際遞減

推

維園到金紫荊？

唔同區遊行都可以

照行，不嬲都係兩班人黎
各有各做

咁如果兩區同時出事？

與其擔心 不如落力宣傳

夜晚集會又係俾狗清天黑真係好難打

就係決定左遊唔遊行先可以宣傳

集會個人數一定比遊行少 難聚民氣
同埋集會個時間好夜 未必有咁多人出黎
集會變勇武好難令佢地下次再出黎

冇錯 班和非怕死驚出事搞到自己 夜集會咁高風險實唔出黎 遊行一定好好多多人好多 睇上幾次遊行同集會人數比一比就知

加密 thx

71咁 集完會 再有遊行
有冇人明

咁就唔係晚上集會

你講行完睇直播果d，係唔會出來集會架。
你唔好當佢地真係on99 先得，佢地見有危險就唔會出
所以你會冇埋果d和理非

夜晚集會起碼少咗一班帶小朋友老人家出嚟嘅人
呢班天一黑就唔會想出嚟，感覺高風險
晏晝攪遊行俾一家大細都參與

預左今次恐怖份子會好快打人，同捉大量人去禁錮，真係要有準備。

我都覺得加埋朝早遊行會好過純集會，單係夜晚好難聚人，集會可以早啲，早啲聚定多啲人

其實71立法會可以有咁多人就係因為有遊行

日頭遊行先會好啲，一家大細都可以出，夜晚佢地未必得

修頓至政總ok?

民陣見到可唔可以將集會改遊行？
好多人見集會會懶得出 遊行感覺似做實事反而會出(例如我老豆)

要有和理非遊行做掩護同民意&人數支撐
前線巴打一係留力等到傍晚先去金鐘
一係混入人群跟大隊 到終點上gear

民陣大遊行啦屌

數據上金鐘100萬，200萬，沙田,高鐵遊行無咁多，一個解釋係無民陣吹雞，另一解釋係維園到政總具有象徵意義，先聚到咁多人

現階段立法會仲未重開，唔駛攻住，反而利用依家既民憤聚更多人出黎
人數唔係整係攞黎打卡
1. 合理法勇武行動升級
2. 人一旦係某件事付出左一啲野，便會不斷付出，情況好似夾公仔咁，比左5蚊夾失敗左就會比多5蚊，所以上幾次無遊行個啲今次黎左就會不斷付出
3. 遊行人數再突破可以引國際關注
4. 遊行人數再突破可以更表示我地係主流，啲廢老唔可以再話200萬人上街，即係仲有500萬人唔支持
5. 遊行人數再突破對香港政府同前線警員有更大壓力，建制派更擔心自己既選票開始分化
6. 遊行人數再突破令共黨鴿派力量更大，反擊鷹派既強硬態度，迫使林鄭回應訴求

遊行可能有100萬
所以遊行

遊行啦
好多一家大細見到夜晚集會會唔敢黎

大家有共識就得
逼民陣搞又得
我地自己搞又得
唔重要的

入埋呢度討論下

721衝之前應該要搵人開記者會

21號好似有兩個地方搞，將軍澳同金鐘

夜晚太短時間，政府只要拖一陣唔理，夠鐘就可以清場
記者夜晚影唔清楚，加上好多人夜晚都未必會留，個勢開始時可能唔夠

元朗區 多馬路多商場

所以遊行一定要有

將軍澳728

不能同意更多
我本來都係一個和理非
遊行完就走 直到71留夜左少少
我終於明白勇武嘅感受
所以721見！

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

唔搞遊行會少咗班和理非出嚟
因為佢地覺得集會有危險 唔想去

朝早11點就遊行啦 遊到5點開波

金鐘。唔好沙田上水呢啲。和理非行金鐘行左咁耐都冇咩事發生，所以覺得金鐘最安全。
沙田上水俾人感覺會有一定危險性。走返傳統路線好啲。

相信前線

Push

我哋要人數啊

ok 原來28

遊行好夜喎
日頭唔做野？

先遊行，提議兩至三個集合點，修頓，西環，維園，先拉長條警察線，再睇下邊個位置脆食頭盤。
想食主菜又唔駛行緊遠。

要考慮第二區遊行有機會以下情況：
1. 人太多，交通癱瘓去唔切支援
2. 俾狗/狗鐵斷交通
3. 俾狗封路

好似71咁
分開兩批 勇武就等 和理就行
個目的地最好係訓大家既
但遊行要提早 上午既時間 差唔多時間 勇武就落場
同埋遊行吸引到更多人行 咁樣勇武運物資都方便d

不過好難再有200萬 始終而家已經暑假 而且呢排碌IG已經好多人開始淨係Po日常野同呃like相

行多次尖咀
好似上次咁短短地 又香港中心唔洗過海
幾好
行完搭高鐵

建議行返油尖旺，遊客民居商場都多

其實叫得民陣吹雞，唔係為左叫晒啲一家大細出黎谷人數強調民意無減弱過咩？
係咪應該包裝番做極端和里非行動先？
唔係話打不還手
宜家已經個個預開大片咁係咪行動定位有啲矛盾

遊行應該有分散兵力作用
人夠多佢點都要有人管理
最小一早就迫撚哂佢全員OT打擊士氣體力
只有集會仲要明衝真係未必有心理準備出黎
遊行和理非未放下包袱嘅都可以出一分力

尖沙咀都可以

如果要遊行 一嚟就講到會開哂大波咁 都幾趕客下

直接集會--> deadlin-->
遊行左先既話會太攰 又有一家大細 好難勇武
參考番71

遊行可以聚集更多既支持我地既途人，又有更多地點聚集戰友
如果淨係得金鐘，好多單拖人士會途中比狗逗，真係好撚煩

其實都係 宣導俾和理非就算唔打算留 都人人帶定D物資"保護自己"
行完覺得太重就"棄置"

狗夜晚先會清你 冇得揀

一人一頭盔

agger
九龍行完啲人會直接走多過去金鐘

遊行完集合係常識啦 多人 有和理非 物資鏈

唔好成日等到夜晚先升級啦 新城市可以見到d成效(打柒班狗)係因為逼到入商場 有各種優勢先做到

金鐘入黑打夜野戰=自殺

如果得集會好多人唔會出來

唔係我哋揀

勇武既直接到金鐘 和理非遊行咪得

發夢唔緊要
但係要睇下邊區先
1. 要就腳（運送物資）
2. 要有戰略作用（方便走 多位匿）
3. 要令社會都覺得重要嘅地方（狗唔敢亂破壞）
4. 時間唔可以長無咁好體力

而家情況 班細佬 中學生 老人家 呢批 都好難出黎 唔會上得番200萬 出得黎都預左某程度既勇武

直接集會會少人出
和理非會驚

agger

出力行到最前好多人有包袱
但出錢買野"保護自己"和理非人人都願意

呢樣真

最衰而家休會
唔係幾廿萬人係立法會圍屌親共議員會好正

點解又有呢啲post,今日又一個

尖沙咀係個影響力大同時地形有利嘅地方

多啲討論係好事呀

再200萬人上街時候，班狗會用返上次舊招，龜縮等你地行飽佢，冇狗出現情況下好難會逼到和理非做d咩

300萬唔敢講...150萬以上應該無問題

我join夜晚

文宣組有無辦法叫多D人出來支持。endgame喇

等和理非行左先，勇武留力中途加入，行到腳軟真係冇氣打

等到七半就收皮啦 遊行可以唔洗 但提早黎料

唔係港島東咩

71

721應該勇武為主 和理非為輔
先決定勇武地方 再考慮和平遊行路線
唔黎既人點叫都唔會黎

金鐘有利物資
分區有利拉開戰線
各有利弊

琴日沙田打大交 有朋友交通意外(輕微) 等勁耐冇人到場處理

71咁我覺得無問題

次次遊行完都5-6點 自己升級得黎 班狗都清場啦

遊行都好需要

齋集會好多和理非嘅師奶阿叔唔敢去

乜原來721唔係遊行黎....

各有各做
你和理非既行下冇咩問題既

所以既然民陣公佈左夜晚集會，係咪應該推到大家調節番心情搞左個和理非大會先？
咁落去一定少人出黎，發揮唔倒吹雞活動作用
雖然我都知大家好火，但夜晚無得打係已有經驗，唔可以情緒蓋過戰略

但問題係民陣吹左雞金鐘1930-2100

撤回左

遊行之後集會最好 宜家班狗唔撚理你係咪和理非 照清你

要行就去北區/天水圍行 啲狗要落返港島都冇咁易 最小要等遊行人散得7788先落到去

暑假先多，之前要考試

遊行太消耗體力啦 直接集會一齊睇地厚天高

根本民陣set夜晚集會係on9

未解決

暑假好多人會去旅行

越多示威者+ 越多途人, 越安全.

全部示威者, 最終都係被圍堵

可能本身想讓比東區遊行，點知東區自己又撤回

其實一直都講緊
你直接夜晚集未好似同人講要開波咁

[[url]加埋出口術話有水炮車 夜晚先集會 有和理非已驚唔敢去 身邊有兩個唔敢去 睇左民陣fb 留言[/url]

岩呀 有途人 傳媒先助到攻反擊

咁既時勢去旅行，都唔會出黎遊行

日子無多，集會又已經公佈左，再唔搞清楚個plan call唔切人架喇
如果真係大量有大有細民陣遊行級數嘅人數佢無可能太早清，佢地癲起上黎再講一件事，相反以宜家個氣氛我非常擔心遊行果班唔敢出黎

想講遊戲入面嘅敵人唔好擊殺, 扣完佢HP就示眾, 威力住住會仲大

你覺得應該用咩plan，要做就快

集會既話讀書嗰班學生屋企人都唔會俾佢地出啦如果淨集會咁高風險 遊行百利而無一害

金鍾

但此終1930開始 比盡你0100狗鐵尾班 第二日又番工 做唔到啲咩呀

如果日頭遊行而有人想升級已經會係夜晚 其實會唔會危險咗

周圍既人聽到話夜晩集會都話不了 仲要係星期日晚 晏晝遊行打工仔都出到黎

方案1 :和理早少少遊行，夜晚集會，勇武朝早佔旺
方案2 :0721純和理遊行+集會

個人認為迫班和理進行衝突無用，只會嚇走啲人，所以勇武要行動盡量同遊行遠少少

3點好升級 大夜唔安全

銅鑼灣值唔值得考慮 ?
銅鑼灣密集﹐多商場﹐多市民路人﹐應該唔可以放tear gas

日頭升級左 民陣應該要吹雞轉場 無人撐夜晚都頂唔到

仲係金鐘野餐？

同意
[url]警察出口術話有水炮車就係想制造白色恐怖 等人覺得會危險 連和埋法活動都唔出 應該日頭搞遊行唔好加劇差佬制造的恐慌 [/url]

兩邊一齊黎 71咁

方案3 暫緩行動

問題係我覺得警察而家有意圖模糊和理非同勇武分水嶺

遊行係等佢地封定路比你霸地盤

兄弟爬山

起碼叫到堆和理非出黎先 之後佢地留唔留再睇下點

暫時諗係應該停止吹奏721開大片
推終極和平
因為佢出左夜晚集會本身就好有局限性
呢個721民陣活動作用應該係：
人數多打一巴政府話佢知咪撚指意拖死我地
打埋死屈次次遊行都衝突根本係搞事先個講法（當然有賴在場要有大有細乜人都出晒黎，再有賴大家忍忍手唔屌狗住同狗唔發癲，我深知岩岩果兩次地區遊行係狗開波）
當然大家之後睇餸食飯係一回事
要發洩同要達到個社會運動嘅目的係兩回事
我地之所以唔係藍絲係因為我地分得開
所以要俾所有人都確立番個活動定位先

要撚狗，之後最揾一個深黃地區好似沙田咁全方位360度屌佢都未遲

可唔可以 人人有波開， 見太類生物就同佢開波

同意，將勇武活動同721自我割蓆左先係方向之一

其實升級衝擊隨時都得，勇武派唔係受傷都一直黎，反而和理唔係成日參加，所以721應該比個機會純和理參加（話曬太耐無搞金鐘大遊行)，暫時唔好衝住廢時嚇走佢地

原本 721 係港島東遊行 但撞民陣先改咗期
不如叫嗰邊恢復返遊行啦

東區話左改8月

依家宣傳返 721 日頭遊行都未為晚也

佢地唔會搞架喇

我覺得行會好啲
但建議縮短路線
例如修頓起步或者愛丁堡

民陣朋友，我知你地有睇post
唔該，先遊行後集會

認同需要遊行

某程度上
如果真係敢打
係商場優勢會多啲
出返金鐘大地方
對家出煙多
但商場差佬得打同椒

早啲開波啦！ 6/7 點好開波，人夠多，入夜和理非又走哂

其實大家覺得有無機會可以離間到前線狗罷工呢？

今日有警員家屬phone in去電台數臭林鄭，話要警員入浩園令民意逆轉。
其實過咗個多月的衝突，我好攰，我相信狗都攰，信念好容易動搖，哪怕少少。
我相信好多狗其實心情都係一半半，唔係好想博又但又要出去打個d多，最好唔使做行下咇，有錢叫吓雞咁。
其實近個班狗本身內部已經有矛盾，如果我地係警察家屬group 推一推罷工可能會有好多人和議。
講真好多狗女好多都想自己狗公番屋企，好多狗其實想呃下蝦條。

半夜發夢無聊，又唔想睇facebook既時候諗到

尖東

遊行無問題
最緊要係有人可以接力俾班前線回氣
又1430玩到第二朝真係chur撚死

直接下午集會?
可以避免好多人行完就走嘅情況

蝗教你最佳忍身術，只需兩口罩

幫推

遊行有個好處，有好多會被中途攔截嘅物資可以靠遊行運入目的地

好多上左年紀嘅都想表達下訴求，但係佢地體格上唔會勇武到，只可以和理非

呢幾次各區遊行都好多中老年人

唔好意思 阻阻你
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
發完夢記得換衫
「環保撚」將舊衫轉贈俾有需要人士

遊行完體力歸零，加上天黑，無咩人會留守